做餐廳樓面定廚房慘D?

樓面 - 比D客撚

廚房 - 比樓面撚

廚房比樓面撚? 你無野呀

裡面，熱，非繁忙時段有得蛇，有得食
出面，有冷氣，新年有利市收，蛇王客會投訴

利申9 up

比樓面撚咁都講得出

廚房佬撚樓面就o岩 同廚房佬熟有好野食

成日走黎問邊張單要幾奈
一陣又話自己寫錯單叫你快手整一份出黎
屌你老母整好未比你囉
成撚日係度吹吹吹

唔夠霸氣比樓面撚

無做過你講咩都得啦

樓面 - 比啲客撚完比廚房佬撚

廚房 - 係比廚房大佬撚姐

做過三年廚房

可能你果間樓面同廚房無完全交流
溝通都交比廚房大佬（同監菜）

我地間野用電腦入機
廚房入面有個mon響自己崗位
基本上係直接同樓面溝通
比班垃圾樓面玩撚死
一陣錯單，一陣個客又有D騎尼要求

啱啊

廚房邊有可能比樓面撚

利申做餐廳OFFICE 日日入廚房吹水

慢慢整，樓面吹你唔漲，何來撚？
老奉比樓面點做野？
做廚房佬要有格。

班含家產樓面一邊做一邊企格離吹你做快d
屌你吹都無撚用嫁啦
要快你啲自己就唔好出咁多錯
有時客多起上黎真係無撚計

未由佢吹 比碟未熟既佢好冇? 煮餸唔洗時間呀 DIU9佢啦

日後咁多日子要一齊做野
關係唔好大家唔舒服係味先
其實啲樓面既出發點都係好既
不過過係衰在唔用個屎忽腦諗下姐

On9 你諗下個主導權喺邊個度先啦
做過4年廚房 前後十幾間 冇一間唔係廚房話事

佢撚你就關係好既
冇霸氣做乜工都係比人撚

由頭到尾無話過唔係廚房主導，唔係廚房話事
我係想過比啲仆街樓面玩撚死姐

做人圓滑啲好
人地唔識做人係佢既事
我做好我自已本份又有咩錯？

佢阻住我做野 心情唔好就會做得唔好
果陣岩岩黎做樓面既經理日日揾啲ON9野黎撚我 依家比我DIU到唔敢揾我

老屎忽調戲新仔是常識吧
唔調戲下你
點showoff下自已個春袋有幾大？
一份工做熟左無人會無端端黎撚你

肯定係樓面麻煩啲，做磨心

樓面慘好撚多
啲客吹單又唔知去唔去吹廚房好
又要比客屌 做到隻狗咁

催單我基本上唔會理，廚房係咁快就咁快，除咗只會檢查有冇漏單

屌你老母一定係樓面
好彩quit得快

樓面慘要對西客,公司又督數

廚房惡過鬼,又可以要脅公司

你無野呀？
樓面見撚到廚房都怕啦

我都知 但循例都要扮吹
叫蒸魚個啲客閪冧咁吹都唔知為乜

做廚房最後要留低收尾
樓面最多都係掃下地
廚房1星期最少洗3次地
做日本野仲要抹埋雪格 清冰 又凍又臭又多血水

我做樓面一樣要洗雪櫃，康要洗廁所

樓面撚鳩到廚房
樓面先最受氣
廚房大佬玩野成間餐廳唔洗開門

掃下地?
仲要洗埋拖埋地抹埋枱擺傢俬
攰到死仲要夜晚炒場繼續做
做樓面先慘過食屎

樓面撚廚房咁都講得出

廚房俾樓面撚都講得出😂

讀完dse好出去打工唔好留係房啦傻西

點解樓面寫錯單要廚房幫佢補鑊？
唔止做飲食啦，去到邊都講唔通

一定係樓面
果陣時讀書返暑期工 真係慘過食兩舊屎

尋日做完通渠，今日就做水泥工
我只係一個樓面

唔通廚房從來唔會錯？
定係話做樓面嘅人係會醒目過廚房仲勁過聖人？

幫你補獲無問題啊
但如果你做錯野仲要催你就大撚獲 炒緊場我實屌撚到你仆街
我逐張單跟次序出你咬我食？

2樣都做過
忙起上黎一樣咁慘

廚房絕對唔會夠廳面黎

補充返（大集團計）

做得廚房佬都俾樓面撚，我勸你讀IT自己撚自己好過啦
廚房係成間餐廳既心臟，邊個夠膽玩野同廚房佬過唔去呀，一下話唔柒做老細都驚撚左你啦傻鳩

廚房點會比樓面撚
你唔出餐佢比客屌到撚
主客都唔識分

廚房比樓面撚咁都講得出 笑撚左出聲

我做個間連個經理叫你做野都好聲好氣 唔該前唔該後 普通個樓面會撚到你?

2個慘，但廚房慘好多